（有片）CCTVB 辭左職個王俊彥831太子有份直播 當時話只係見到班速龍揮舞警棍

成班on9 見佢打篇煽情文跳船就當正佢好人

03:11 頭先就係有速龍小隊既人
我地見過就係揮動警棍同埋發射催淚水劑

08:21 剛才係中環方向列車既警察係作出拘捕行動 都有d混亂架
防暴警察都係有揮動警棍同埋施放過催淚水劑
有部分乘客或者市者情緒都係相當激動

我想問下你班吹奏呢條賤種既人係咪唔撚記得曬cctvb過去一年九個月點樣抹黑？
唔係話袁花唔係仆街
但成個真理部250人
冇下面班走狗配合點一年365 日 24小時候全天候抹黑

真啊 唔知點解有班人好鍾意一廂情願覺得呢啲仆街係同路人

以下節錄部份話人「鬥黃」言論

1. 王俊彥都係 跟稿讀
佢無辜架

咁我相信呢6條友都係被鄧炳強「迫」
尤其係cctvb 出身劉肇邦 警司 同 鄒昊享 督察

2. 同d 魚毛蝦兵黎同 pk tang / 速龍比
原來可以access 到大氣電波都魚毛蝦兵
咁退一步黎講 防暴最多人個期 ～6k人
速龍要其他special ops 隊抽調 我估max 200人以內
再加便衣狗 實際出過行動既最多一萬人
其他一律後勤 / 文職 冇實際落場打人
叫「三萬死全家」又算唔算鬥黃
根本你班選擇性搬龍門既先係最鬥黃

希望大家會支持退休警察

都話班垃圾只係 選擇性去判斷一條友 「好人」
達叔做護旗手 = 佢電影成就高唔應該落井下石
但一提成龍就話兩者唔可以直接比較

根本班友先係最雙重標準個堆
發覺自己套標準唔fit 落佢地鍾意既人度就搬龍門
然後屌人鬥黃

push

準備考白衫

如果真係考白衫就真係炒到應一應

龍門呢d正正常常就偽黃試當真用藍地就高質推
所以跟自己意思算，嘈都哂氣，你都唔知對方咩人，可能呀sir上嚟帶風

唔夠黃，要鬥

呢群根本只係人型生物

巴打你應該冇睇王俊彥個po
班on9 洗地撚後期改打稻草人話我「未出社會 唔知上司迫佢就要硬食」

唔撚知仲以為返返去10年前

有埋片點樣唔夠黃呀
仲要直播up乜都係個主播一條友即場講
速龍無差別打人 都可以講成 警察揮舞警棍

定你想講袁花好似日本節目堆幕後mon實直播提班主播要點講

你又住比班雙重標準撚話你鬥黃

我有呀純粹想講無謂嬲

明明「上司迫佢」呢個point 係2019年6月已經被人屌到 仆街 咪再用黎幫班狗洗地
估唔到過左2年反而重新loop 過

除左鬥黃 賣慘情 黃營仲有咩叻

黃營依家連自己比人屠殺緊都可以幫對家講好說話

推下先

人形牲畜

Pk tang 下年7月就夠期退休
希望班「屈人鬥黃撚」到時出po 支持佢

所以我都唔知做乜9
全世界係得香港先會出一堆偽善雙重標準坫垃圾
係面臨人道危機既同時仲可以幫返有份迫害自己班走狗 洗地

反而自己同陣營既人被班走狗打壓到仆街
屌返兩句就比班傻仔屈「鬥黃」

打到頭破血流，都係揮動警棍

推到佢仆街

出篇扮慘文就可以撇清關係

跳船跳遲咗
仆街仔

真
要辭職2019就辭左啦
就快2年 幫個政權塗脂抹粉
Last day講句”香港人珍重”就比人當手足
之前做過d仆街野原來咁就抵銷到？

推

真

就算唔係同路人
佢離開cctvb 唔再為錢而出賣自己良知都係一件好事
五毛 pr

咁佢2019年6月做到而家1年9個月係咪條數就唔計？
下年7月pk tang 退休係咪又要原諒佢？

Tvb 7狗案之後造新聞既無一個係蘑菇的

個post 成班偽善左膠
要辭就唔會21 年先黎辭啦

可能講到香港人加油
藍/ 紅都可以變黃

fb更加多弱智撐條友， 痴撚線

你班偽善左膠係咪無腦思考
對家幫手維穩到咁 何來黃啊？

但係大家接受佢離開既期限一早完結左

所以班狗先咁賤格仆街， 因為2014 佢地發覺香港真係超多應該要人道毀滅既弱智天真左膠撚

既然係咁 我跟你一齊追擊佢吧

原來一辭職只要打份篇文就可以撇清關係

龍門食人血饅頭

收到

講起七狗案我啱啱諗起王俊彥17年先入去做
姐係王俊彥明知袁花17年點報七狗之後仲入去做4年
然後而家last day 就割席話入面「無可救藥」

人血可恥

唔單止唔追究， 兼即刻同對方攬頭攬頸大大力撐同幫口

咁樣做點樣對得住死咗或坐監既人

呢啲仆街要繼續批鬥 唔好停
推到1001

同意

琴日朝早先有單26歲蕭手足 2單縱火 + 暴動罪成
王俊彥出篇扮慘文即刻洗底成功

真理部賤種狗根本同黑警無分別

明明日日都仍然有依d新聞提醒住， 真係唔明點解可以撐得落做咗咁耐包括2019年既cctvb新聞主播

不過我有經驗， 2015年至2018年fb同連登都大把人撐狗， 明明2014 928 只係過咗唔耐

條友一定係為利益先打篇咁既文扮黃

我都幾有預感 應該3年內班偽善狗就出返loop 速龍打份工

呢啲垃圾唔好再提啦

張文采前年離職2星期後上蘋果做專訪屌 「cctvb 新聞偏頗先走」
而家轉行ig kol 賣廣告
一次就巧合 成班cctvb 出身既一離職即刻反枱就唔係巧合

斯德哥爾摩

唔exactly 係呢種
佢地係個種 「我覺得佢好人 所以佢一定係好人」既logic

同樣cctvb 走既人
金盈乞人憎所以佢地就唔會吹奏
張文采形象唔算柒所以就瘋狂吹奏

Cctvb無一個係無辜

之前有人話佢簽左約唔走得

我心諗有咩工要成2年通知期
除左球星真係諗唔到
大公司超高層都係講緊半年通知期

連登仔撚有流過血咩

CCTVB記者主播唔會好長通知期。
張文采呢啲首席主播要3個月，如果夠多大假分分鐘更加短，金盈就係太多大假可以扣可以即走。
參考有線，通常係1－2個月通知期，採主就3個月，同樣累積太多OT／大假嘅可以早走。有D採主12月1日交辭職信嘅12月尾1月頭已經走得。

不嬲黃絲雙重標準得好犀利

單丸迅奶咗咁耐都扮睇唔到,今次睇下會點

張文采做左10年都只係要3個月通知期
班友根本係先入為主信再幫手諗藉口

冇錯 張文采首席主播2019年8月辭 11月last day 左
王俊彥有心要辭根本唔洗等到今日

D黃絲豬係咁😂

死老公果個官都有大把人讚啦

正常耳仔好哋哋點會跌出嚟，係佢先講得出口

直播真係講唔通

暗角7警個時一開始個主播都括出去
直接講"拳打腳踢"啦

一定係袁花用念力控制佢「迫」佢講

M血算唔算

唔好放過佢

呢條友擺明變色龍
可能之後要做kol/pr，想洗甩真理部藍屍味

咪話左班on9根本只係based on 個人印象就先入為主覺得條友「黃定藍」
然後如果係佢地鍾意既就不斷諗埋藉口

吳孟達呢d自認共產黨員又做護旗手無得兜就改屌 「政治上腦」

兒登仔真係單純
搵料起碼搵到兩年前6月7月先啦

仲日日喺度「君君」「君君」咁叫

陣間又比班弱智話鬥黃

wtf

睇下佢Ig啦

我#1 有埋佢直播片添

呢個點解釋？

得喇得喇
全港得返連登仔襯得起係黃
出面其他全部都係港豬藍絲仆街

結論: 黃係社會嘅少部分

港共出埋五毛扮兩邊撥火

所以點解我成日屌9班人為個人喜惡搬龍門
因為睇野無標準就係比中共有位分化

稍為正常都唔會而家先走
收皮啦

戥有線之前因為抗議四人幫而辭職嘅人唔抵。
有睇過一部份辭職嘅人IG/FB，寫文高層，得少數網媒轉載。紙媒除咗蘋果簡單講下之外，其他提都唔提。

大台果然有光環。

事實就係王生呢頭係ig講a
轉頭返工就係直播講另一番說話

隔離有線炒一個人 成組一齊拉隊走
王生就繼續抹黑多一年半先走

用腦諗下野先啦

我諗如果唔係許方輝炒人既話應該會有班弱智吹奏佢

正常有理智的人係先訂立原則咩行為可容忍咩行為要禁止
跟住圍繞大原則討論對事不對人

但香港人就係用個人喜惡行先, 所以搬龍門搬到支持黃世澤屈政治犯

結果係琴日起香港政府搵大量打手出狗ACC製造矛盾
所以點解我成日話要抗爭先要立品

你咁樣走住黎屌叫覆左？
姐係咁 佢ig 就扮自己幾黃 現實繼續維穩抹黑
而家你就剩係拎返佢ig po 出黎講
完全無視佢返工直播點講

: 佢賺藍錢啫

袁花迫佢講

你咁講嘅話，香港咪冇黃絲？

諗起抗爭頭幾個月林日A同黨01登個啲洗白文。

打篇濕鳩文就想洗白 弱智先信

張文采前年辭職兩星期後即上蘋果做專訪屌「cctvb 新聞超偏頗」
而家轉左行ig 賣廣告

佢用大氣電波維穩抹黑
係咪唔識字？

完全好似loop返過去2018年或以前
咁多人被告暴動 要流亡 / 坐監
竟然可以走去多謝班有份迫害既走狗

條友直頭唔止係有份,有份者係FB間中發牙痕支持警暴的藍絲都係

王俊彥連續幾年收錢係香港最多人的平台為暴行做護航

納粹真理部的小隊長係準甲級戰犯

係有人性嘅話2019年就應該辭職啦
而唔係讀多兩年假新聞先走嚟扮良心責備

袁花 = 戈培爾
袁花下面班手下逐個grading 計對應下

CCTVB個班女主播好多都係行賣樣嘅路，成個氛圍train唔到員工有時事觸覺，當自己係KOL／大明星。
有線相反，比較低調。有啲會去其他傳媒/PR相關嘅工，得閒做吓其他嘢。有D自己做下散job同上網寫文做下時事分析，頂多開個Public IG/FB被人follow下，但係唔會日日喺IG/FB自拍同幫產品賣廣告。

而家講緊食連登人血饅頭？

連登仔推人出去死就有

Cctvb 走狗主職係上c1
副職係作新聞抹黑

跳船走人個陣就會數臭袁花
一黎可以撇清關係 二黎可以賺名氣 / 好感度

趙家賢「跌」耳仔單嘢另一個主角 彭建樺直頭鎖wall 唔會公開

嗱即係咁講 如果佢純粹係一般藍店or藍色企業咁我冇咩意見 喂大佬你撈果間係最大傳媒 港共喉舌 日日洗鳩人腦 走果陣好似好逼於無奈 我就真係不敢苟同喇

仲要佢地個台已經唔係單純有政治立場偏向一邊
而係改歷史剪頭剪尾人為製造「真相」
721 可以講成大量人聚集 列車不停元朗已經遠遠唔係一句偏頗新聞可以帶過

姓王呢隻走狗仲要有份係入面做足4年
經佢把口親口講出黎既絕對唔會少
都係個句 做得妓女就唔好quit 個陣衝出黎拎貞節牌坊話自己唔關事

好好笑，一個post俾人圍屌完，自己即刻開返個又pin又盛上返黎圍爐

人地叫你睇定d，又唔係叫你課金，佢又無話自己係黃，人地純粹同全世界講「我唔做狗啦想做返人」你就話人洗白
到人地細細聲走你咪又係屌人唔表態想食兩家茶禮
自己係另外個post又用埋d on鳩比喻，搵pk同佢比然後俾人恥笑
你係呢度浪費左幾日，你咁有心人地叫你集中火力搞鳩d仲做緊好過你，你就一味講黎講去三幅被，呢度7頁淨係講張文采都講左幾次
然後又問人而家唔聽單丸算唔算鬥黃 你連割蓆都識解就淨係識得吠

咁你咪而家起佢底上去佢屋企咬鳩佢囉，全世界得你係黃呀小朋友好未？

搞膽你就pin 我呢個，日日係度帶風向有正經野唔做，屌件散仔既屌左幾日

你係睇定d咩？
你地吹到佢tvb 惟一清泉我先貼返佢d片出黎咋

搞返清因果先
你地亂吹奏我先回帶咋

喂 我全連登少數幾個整理曬班走狗資料喎
又係度打我稻草人話咩唔搞其他現職

連登全體仝人向CCTVB 真理部成員致敬

屌咁撚樣俾我都做TVB啦
做嗰陣助紂為虐
做完轉行打篇垃圾文就變正義使者要支持乜後果都冇仲要有credit

你因住比上面條弱智仔話你鬥黃

而家乜撚都鬥黃架啦 同TVB有關都鬥黃
正常有心人都睇到「黃」條線愈落愈低啦 啲傻閪想滿足自己 睇返TVB同啲藍藝人 咪樣樣野條條友都話係黃囉

香港人係咁上下

到今日都話仲公務員只係打工
咁有戴套都唔應該判強姦

以佢地邏輯 林鄭突然宣佈落台 再打啲垃圾話一直真心幫香港人 就變咗黃

啱啱好下年7月4號鄧炳強夠57歲退休
到時林鄭 大波驊 比卡超 pk tang 一齊退休
跟香港講法姐係香港重光唔再屌得

最失望係之前個個講到TVB十惡不赦 血海深仇咁撚樣
到最後唔好話TVB 連個做主播有份抹黑既仆街都支持得落
開始明點解有人成日屌香港人抗爭得啖笑